今年24歲,做左一個禮拜Foodpanda步兵,已經唔想再做

本身返緊份兼職,一個月大概賺8000蚊
因為肺炎比人炒9左

逼於無奈走去做熊貓
連續踩左一個禮拜7日,每日做1更（2個鐘）
先做得32單（960蚊）
剩係計現金單都收左成千幾蚊,仲多過賺返黎ge錢
呢份閪工,大熱天時暴曬行成幾公里,1單得30蚊,on99

憑乜野有D人一出世就住大屋食好西,我就要去做Foodpanda
我以前隨便賭場波都1000蚊啦
班撚樣隨便嗌個餐都15蚊運費比熊貓賺
我行差唔多成個鐘送一餐先得30蚊
做乞衣都搵得仲多過佢
唔想再捱辛苦

今日出糧,扣埋裝備費得660蚊,痴撚線
頭先行過馬會,忍唔住
我連埋D COD現金,入晒去馬會戶口到
諗住博下,而家戶口有1800蚊
自己命運我想自己決定

憑乜野有D人一出世就住大屋食好西,我就要去做Foodpanda
住大屋有佢地嘅生活困難
你算好好架啦
非洲啲人仲慘啦，日日幾十公里

你要投個好胎
冇人阻你

非洲人有宣明會同慈善機構捐錢
仲有人參加助養plan
每個月比幾百蚊,可以救好多非洲人
非洲人唔洗愁搵工
唔洗諗點樣買樓
有得揀我都想做非洲人

其實好想知點解啲人 寧願做呢啲偏門外賣仔話人工差 都唔去做老麥果啲??

送去高尚住宅區
見到男又高又型
班女又白又索

望下自己,外賣仔黎
仲要比班保安攞身份證恥笑
大大聲讀你個名出黎,問你去幾樓送外賣
果下真係好嬲
都唔明班保安憑乜撚野咁串
等我發左達,實一疊一疊銀紙咁掟撚死佢地

公屋啲仔同女夠係靚仔靚女啦

仲低賤過POPO

老麥最低工資一個鐘得40蚊
我做熊貓腳力好少少,一個鐘好彩做到2單
已經時薪60
計下條數就知,點會做老麥

問下你啊爸啊媽

今晚侯城

我一日做5-8個鐘

我做ptgf, 傾計plan講緊收600蚊個鐘，鳩hea做都10皮個月

On9 冇人叫你做一更咁少

加入共產黨

一出世就分錢

我好愛我父母
以前月入8000果陣會比1000蚊家用
雖然生於貧窮家庭但我從來無怪過佢地

已有心水

屌你老母
cheap雞

天氣太熱,做兩個鐘都好想死

雞就雞 叫咩PTGF

今晚All in 皇馬

重注

自己反省下 點解人地得你唔得

留名跟進 祝樓主嬴錢

步兵同單車都無可能做到
條友一定係電單車

14個鐘做56單
除左手腳快仲要睇好唔好運
佢個系統派餐都有時要9等啦
我無電單車,根本無比較價值

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 BNO平權
永久離港 和你提清MPF

買左頭場熱刺 (-0.5/-1) 2.11 @$1000

飛我就唔出了,1來怕燈,2來唔鼓吹賭博

希望嬴,唔想再做food panda

之前賭波都賭好多架喎 手足你

你估個幾百會有幾多落到佢地袋？

步兵就咪撚做啦

口才唔錯
考慮做議員、律師？

Popo打人仲有錢收
幾皮野一個月
福利又好

我都同樓主一樣諗法
所以已經失業三個月

呢度56單得$4XX?

住草原草屋木屋你接受到?
無網上無手機用你又得?
唔好鳩吹啦
連登都無得你上

做雞 做到你咁自豪

比較心態問題
你同原始人比你就覺得自己超幸福

去過一個高級樓盤
我只係送一杯珍珠奶茶上去
嗰到市值4000幾萬
靚到不得了

之後望下自己 公屋垃圾外賣仔

認真,想考
我係黃,想改變警隊

好好地有書你唔讀

莫欺少年窮 我地愛你

代狗會多謝你幫手鋪草皮

見到你段嘢就諗起早幾日有個po講支那game

點解唔得
其實因為有比較先有優劣
以前古代人,乜都無,照樣生活得怡然自樂
佢地無接觸過高科技,無試過返唔到轉頭的滋味

如果我一出世就係非洲,由細到大習慣佢地生活,係唔會有問題
咁當然你話由現代世界,進入返落後生活,梗係唔可能
正如你食過熟肉,唔會再食生肉
飲過乾淨水,點飲泥水
試過沖廁,叫你用返蹲廁/坑廁,無可能啦

但係非洲人佢地眼中無現代生活果種思維,所以係唔會構成問題

果種自卑真係由心底裡發出黎
比你打多世工都未必住得起

屌你老母

好似個賭博game

有頭髮邊個想....

咁你快行動啦
野人聽過未?你跟佢學習囉!
你最後又係死死氣去返工

口材如果係搵到食
黃子華唔洗年年出黎開show啦

前途黑暗

跟左

Cod數要靠賭博來填

助養都未必揀你啦你而家有錢係攞嚟賭 唔係攞嚟醫肚都算係咁 講之前諗下先啦

我8000cod未還

400係幫個客收咗幾多錢 現金單嚟

點會冇可能 成日係屋企樓下見到個肥仔做foodpanda 由朝做到晚

先24 大把機會

可唔可以唔好開口埋口都賭賭聲
其實我覺得咁樣做可以叫做價值投資
難聽少少,就係槓桿

波都未開,而家輸硬咩,咁樣睇死我
比我推多幾口,咩都返得晒黎
莫講話果千幾蚊cod數
我即刻辭熊貓份工,裝備都唔撚交

咁佢姐係賺左幾多

推 國際戰線 全民配合制裁
舉報輸入軍民兩用科技設備公司
舉報熱線:

馬會今日都冇開
上面成堆幫手推假膠post

一睇就知你9up
熊貓步兵由朝做到黑,無可能仲係肥仔
我呢個禮拜頭2日每日送1更,返到屋企磅重輕撚左成0.5kg
岩岩過左個禮拜,feel到手臂粗左,肚腩都細左
再做多個月我可能成個Rocky咁撚款

加油呀樓主，唔好放棄呀，冇你呢d外賣仔我又點可以喺屋企歎住冷氣嗌野食🤣

一單30蚊計 1600左右

又非洲
非洲人都有你呢啲人理
樓主餓死有冇人理呀
Black Lives Matter Most

佢電單車,一單50

幾百蚊 幾百個人

保安好安全

呃你有快感咩 我試過午晚嗌外賣都係同一個肥仔送 有時仲係街見到佢拎住部ipad㩒更

要低賤過POPO又難左D
誇張左

不如去中環做物流送件送信，一樣咁辛苦，但收入好似穩定啲

有得揀更
可以11:00-1:00 , 6:00-8:00 咁樣

請人咩
有無details

係就快，香港太多人

半格feel

唔識，雙失左好耐，上一份工律師樓有送文件工

似炒多

求心水
唔想返份閪工

搵唔錢佢開show做乜

努力啲就可以移民去非洲

貧富懸殊
係咁嫁啦

人中之龍

我想體驗一下住大屋嘅困難

屌你老母咪撚燈啦

上面出左

急尿想去廁所
去到之前已經忍唔住柯左係花園/泳池到

下一場心水係乜

熱刺咁廢和波合理，不過都祝你好運

輸埋個1800 財散人安樂

冷靜啲照下鏡……

一日2800
一個月返20日咪56000

睇好阿特蘭大
連嬴好多場了

真係好困難
清走舊屎仲辛苦過返地盤日曬雨淋

靜啦撚樣

英雄所見略同

冇心水
你講完我即買

點解你好似講到熊貓逼你做rider咁？

因為窮

重刷吧

唔踩單車/滑板？

有無睇過電話每日行幾多步

窮人唔好生

害人害己

踩單車啦

快d送過黎啦仲玩電話
好撚餓呀

2個鐘有900蚊？

又冇咁多既聽車手講分分鐘兩個鐘一單都冇
一個月三皮幾到啦

祝你哋贏
但輸咗就好笑

邊區多單啲？

萬幾

想睇圖 萬幾好平常

我walker

咁你去非洲啦 嗰度性教育好貧乏 包你好食好住

無錢買

閒錢
瞓身買就唔敢post上來柒

再嘈加料，屌你老母

你唔係電單車全職根本做唔到收入來源
步兵單車係比有份正職平時收工或者放假做的

樓主有咩心水

步兵差咁遠
做工程，叫開運輸公司
佢地話有個呀差去左做熊貓
做港島區，3皮1個月

會唔會開門見到全裸俄妹呢

啱架啦師兄 利物浦

若要生活好 All in 利物浦

呢幾日200$上左1皮（真 想知再講）
亞特蘭大真係穩到仆街

無車既根本行唔遠

有d區有好良心好賺既黃外賣

點解你唔問下點解自己廿幾歲人就淪落到要去做熊貓步兵

你個人都幾冇品

入黎本來想睇潮文
點知唔係

英文真係好難

中午就一定係商業區 中上環觀塘荔枝角

有無睇賭博默示錄？

所以窮人先需要比心機讀書
有錢人hea讀，識英文
屋企人做生意，就算接手
都係用錢請讀書人幫佢手做

好，觀塘玩真步兵應該唔會太辛苦下話？

今日馬會唔開

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦世界好公平如果人人都心想事成會天下大亂世上總要有你D咁既廢人

依樣答你唔到 我都係同啲外賣仔吹水先知
但平時就咁去轉觀塘都覺得焗 做起上嚟應該都辛苦

如果有人送20萬俾你
你會做咩

岩，最緊要屋企有錢，之前公司個太子爺返工日日遲到又早走。外國讀完書返香港hea做

咪賭啦

三十年河東 三十年河西 莫欺少年窮

同人齋talking 都叫做雞

加油

利伸 成日叫外賣

講到尾咪又係賭

你隨時可以飛過去做

唔賭點發達呀

以前做pt送過高級樓盤，
送去頂層花園，個鬼佬客燒緊野食。
仲請埋我飲飲食食, 係頂層坐左一陣先走

依家都覺得好夢幻

收啦！你同你男朋友講你同人齋talking 睇下佢信唔信

大丈夫能屈能伸，我大學畢業...前幾年連保安都做過...
人生總要有d經歷既....

一日過千蚊，專業外賣員

過2千

點解唔講得，坦白丫麻。同人齋talking 有錢收有咩問題

今晚出水未

你唔做老麥大把其他飲食高過四十蚊，做熊貓包有單咩，而家外賣個名開始臭，冇單咪又係冇錢，衰D講計時薪，多唔多野做都係有錢。

佢步兵姐，步兵我玩一日最高試過22單，果陣45蚊單，而家30蚊狗也不屌

去啊 好走唔送

留名碌柒

第2張圖上邊
Rider summary

佢一定係hold 單一次過走，唔係接唔到咁多

我做過車手 行九龍區多
啲單都可以唔夠分

呢啲當pt搵下少少錢就可以
長工不了

開波台 你嘅命運波台手足決定

咁你咪俾心機讀書脫貧

買曼城win啦

0:1

巴打而家做咩

1:1

Ipo advisory

你每個鐘食佢一個包咪變51蚊一個鐘
你食到時薪100蚊都得

當時保安做到ipo advisory
轉折點係點
巴打分享吓經歷

又冇學歴 又唔捱得辛苦 淨係覺得全世界都欠左你

岩呀， 慘到住山卡啦冇野食，唯有叫foodpanda

每日做1更（2個鐘）
先做得32單（960蚊）

咁你做足8個鐘咪FATFAT囉

有一刻覺得你係慘 但睇完覺得你係抵死 個人低賤到

今晚熱刺應該沒問題
要睡了,因明天準備做多一更(4小時)
臨訓前買埋阿特蘭大上盤@800蚊
希望聽朝訓醒可以射波

認真 ，識個差仔單車兵 係單車唔係電單車
日日過30單 平均搵過千一日

屌 咁似大部分連登仔既

留個名先 等睇樓主燈 死死氣返工

加油 bro

應該一個acc分比兩三個人做？

樓主

非洲人日日屌閪

0-1

鮑魚永遠比腸仔貴

CHING d 幽默感幾好

廚房出餸到廳凍左

大賭李嘉誠

老麥冇客嗰陣都係 $40 一個鐘

又係你

做老麥有得涼冷氣
仲可以自己配餐任食
點同

屌你老味 唔識就咪撚學人買波啦
跟咗你買 屌 抵你一世做foodpanda

靠馬會
不如靠媽咪麵

咁你咪去非洲囉曱甴佬

支持樓豬
btw樓豬搵份pt啦，呢份真係攝時間做就得

樓豬起身送外賣啦

仲要包一兩餐

全民紅絲 全面推動 紅色經濟圈
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的話推薦以下的apps
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
我愛學習 學習使我快樂
學而時習之 不亦悅乎
舉旗舉紅旗 唱歌唱紅歌
心是紅der 血是紅der 人更是紅der
正能量滿滿der 比心❤️❤️❤️

去英國law

不如你考慮吓考個保安牌啦

好多廢老，精神病康復者都做到

衰衰地都有萬幾蚊個月

一日就做一更 一更2個鐘 做一星期得960
人地就做6-7更 加埋10鐘起跳 一日20單 當你放一日假都120單 姐係一星期3600 你自己諗下啦

咪撚玩啦 自己諗下電單車要送幾遠 先好講佢係電單車啦 有做都知電單車單係起碼一k up 自己計番單同里數都好撚大問題

唔怪是一件好事 不過面對現實吧

我唔係話要屌樓主咩野 我都係外賣仔 我自己有正職做 自己已經唔係讀到書 就咪撚上嚟係到鳩噏啦 閪熊係仆街有做過都知 但樓主你呢個咁既性格真係好有問題
Btw我阻止你唔到 只係唔好覺得自己係一事無成先

樓主夠鐘起身送外賣啦

呢個仆街累人累物

留名見證新潮文

我到底睇咗啲咩
黃子華咪就係靠口才搵食囉 冇口才點開show呀

咁人地祖輩嘅努力先有下一代嘅幸福
你咪諗下有咩方法搵錢囉

樓主還好嘛

尚愛看少女漫畫嘛

繼續做啦

屌非洲夠大把有錢佬啦又唔見你攞佢哋嚟比

樓主前幾日辛苦送外賣啲錢又要再賺

推返幾口，扑中就返黎啦

所以咪點解要做M記囉

電單車行1k路慢極5分鐘都到

all in 700 call

樓主都算好仔
去做倉/裝修啦，再唔係番份濕鳩文員都好
入住政府先又得

真，支持all in

唔好撚做囉
冇人逼你
你呢種人希望冇bno拉低整體質素

有冇跟

7x2即係14個鐘，即係返兩日工都唔夠
900幾蚊兩日仲想點

裝備費就第一次先要俾遮

辛苦黎 冤枉去

咁你有無偷偷地溝佢

睇到我都眼濕濕

公屋啲女靚既咪又係去做雞俾錢就屌得
窮撚就會自帶柒味知佢住公屋己經柒哂

泊車唔洗時間？仲要大堂保安登記，仲要都d座住到好撚入，等lift
上面點樣一個鐘9單

樓主起身未 今日做步兵記得帶遮

做狗..3萬蚊

連登仔話去英國做呢D工捱下就可以入到籍架啦

我供唔掂就個仔供 個仔供唔掂就個孫供 點都要供贏

- -行幾步路就想瘦 諗多左

Lm 等睇樓主今晚反 cup

同樓主一樣送完貨入晒d錢落馬會 琴晚all in 利物浦輸晒

我太準了

都話咗，熱刺咁廢都買

孖幾單
偷步拉完成
再接孖單囉

報左更未

到你日日行10k唔瘦就假

屌你老母個老母

咁咪唔好做囉
唔諗下點解比人炒9左？人地又無事？

傻鳩，我普通傾偈plan 600/hour 淨傾唔包任何服務，其他服務見到人先傾
#（未必做你生意）
#（尖沙咀區）😘

我覺得幾好玩 以前做ue步兵周圍走幾過癮

照溝

屌你淨傾計600 唔好咁痴線啦

試過著得試正d去送外賣

d高尚區住宅保安以為我係住戶幾好態度

比唔起錢係你問題，btw, 今日full左booking, 係到回你無錢收，已經益撚柒左你。

其實都冇問題
拎住部ipad?

我女朋友話樓主係唏噓既外賣仔
好慘咁話，但又思路敏捷

岩岩先訓醒
見到熱刺輸1:3，即刻sad撚左
不幸中大幸係阿特蘭大 上盤中左 800@1.8
而家係1800–》1440
好彩只係輸撚左360蚊

覺得策略出左錯
如果我果1000蚊唔係買熱刺，而係錫菲聯主勝
已經贏左4000幾蚊

起身已無飯食
無諗到老母無留飯比我
果然無家用就無人權。。。

煮左兩包出前一丁，2包只係7蚊都幾抵食
食完飯諗住上一陣網
應該陣間5:30-7:30無咁曬就去返工
順便度下今晚D波
今晚應該試吓搏冷少少果d⋯⋯

唉，唔想返工呀

樓上有位手足跟左我阿特蘭大3k

可否派我

我揀定晒每日d更

陣間比人篤灰，工都無埋呀
唔值得咁做

希望

我肥+深近視
想儲錢做smile

諗住搏一搏唔洗咁頻撲

樓主幾風趣，lm反攻

我的人生是個笑話

出架單車啦樓豬
1小3都得
同埋做糖水更多單d

1小3咩意思？
譚仔5小辣 d fd?

笑到仆晒街

俾錢未 你差我$600

仲有mk妹

本日都有d同情你但見到你入曬d錢落馬會就覺得你on9
屌你辛苦賺返黎既你攞去賭，贏左就話d錢返返黎姐，輸左就你捱返黎既都一下子白費曬，d錢你攞去食野飲野都叫有營養貢獻下自己個身體吖

覺得你都幾適合做狗
但唔係改變警隊果種

住大屋果啲人好慘架
佢地成日行到腳痛 屋企太大

樓主跳樓未 熱刺輸到仆街喎

屌佢老母，7:20分接個外賣送去山卡拉
8點先收工
岩岩返到屋企沖埋涼

老母又無留飯比我

今日成績 2小5 時薪75

今晚得d閪波
留力聽日日職

樓上d留言我都有睇
認真考慮，痛定思痛後，聽日會返多小小

cod錢嘔返出黎未

禮拜一會出單叫我交
但好似唔洗即時
應該可以拖一段時間
希望禮拜六日可以贏錢

今日收左2單COD 都有200幾
無限金錢

FootPanda 步兵

落雨係咪多d錢？

沒有，辛苦好多

但有客112$比120蚊唔洗找

有帶遮，唔驚落雨

cod直頭打本比你賭

75蚊個鐘好好啦

巴打有無電單車牌啊?或者平衡力好少少嘅咪學人玩平衡車風火輪嗰D送囉~一個鐘至少有多幾單送

連$1000都輸埋，要繼續做foodpanda了

樓主好廢
利申: 20k一個月 唔多 但冷氣房 hea 鳩鳩

考啦

邊個諗啲咁柒既term
要懶就直頭將個小變H啦
1小3 仲柒過蝗蟲啲NMSL

潮文

有冇炒散返下仲好啦